機界戰隊全開者海報曝光

獸王者機械人版？

東映設計永遠唔會令人失望
絕對會係預期中咁醜

得1隻腳，傷殘戰隊？